覺唔覺李軍師由國產凌凌七開始鋪排到今時今日

先用周星馳令大部分八九十後對大陸既價值觀根深蒂固
到今年再做暗黑騎士點出港共最大龍脈比人發夢
篇幅仲長撚過one piece

李力持教我地搞革命

李軍師在下一盤很大的棋

李力持不嬲反共兼地下搞港獨 你睇佢d戲都知

真正既文宣
你班連登仔學野啦